覺唔覺人大左好似好易就喉嚨痛？

細個又朱古力又薯片都冇事

人大左食下薯片就喉嚨痛

好易病

講多兩句野都聲沙

喉嚨老左

毒霧